[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2634)

slow

拜仁

拜仁上盤撕得飛

2640

唔開po on99

回帶post 開到2640喇 1001條友死左去邊呀

意假角大又被撚

+1

錯topic 自

齊心主fg

對唔撚住，唔知1001左之後去左度波，請入來